奇怪點解方東昇仲留在TVB,他價值觀冇理由同袁志偉相近

🤔